有沒人因為武漢肺炎，down翻生化危機浣熊市行動玩？

，steam download中

瘟疫公司

成個故事太match啦，忍唔住一定要玩一玩

x2

過年果陣買左第二集黎玩
特價150蚊抵到爛
宜家睇住新聞黎殺武漢喪屍
真係別有一番風味